[INNER CIRCLE] WINNER討論區 - Guess who's back? We are WINNER!

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的五人男子團體，在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道，而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。 YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。
歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

留名

終於有了

新飯幫唔到咩手

Lm

LM

竟然有post

終於開左

아버지!!!!!

IC留名

終於有, 留名
最新個集新西winner sense滿分

留名先

lm

50年後既winner

新IC留名
終於開post啦 唔該晒巴絲

個個都勁有sense

希望比大陸貼中係
4．4 Fate Number For
8．4 Our Twenry For
12．4 Uxxxxxxx
x．4 Rxxxx

係就好啦 每4個月就可以見到佢地
但今次LMLM仲未有1位會唔會有影響

支持

楊菊花自己放得風應該有呱
如果唔係佢死都要4號 winner其實都有力上候補
依家咪岩晒佢心意咯 幾個音放4位

Love me love me

難得YG今年咁好死

留底幾首歌先 令我重新關注WINNER既舞台

到今次CB真入坑了
勁鍾意拍到玩緊既ISLAND MV

可唔可以唔好再著瀨屎褲加勁長皮帶

有冇人想買29號出個隻DVD? 4個幾鐘加中字心思思

WINNER - 2017 WINNER`S SUMMER STORY [Hafa Adai，GUAM]
* DVD (1 Disc) + Photobook (208 P) + 1 Random Polaroid + Sticker + Passport Case
Subtitle : Korean, English, Chinese, Japanese

仲要真空着西裝嬲

攪到自己好似得一米五咁

[LIVE中] 170823 MBC 鄭柔美的FM DATE - WINNER

我有買 好想快啲收到

12月實CB啦 隊長岩岩又同MC話年尾要再上多次黎電台
雖然補左句即使冇出歌

快手 本身都諗住gmarket埋其他碟岩晒

fashion既野...

呢排佢地成日着啲好鬆既褲

超長耳環

真係好唔襯

yg 比佢地D造型又係唔知做乜
mino 直頭有個look同GD撞 件衫一模一樣

有無人覺得大哥愈來愈靚女
之前好似man d

頭髮長左啲姐

雖然不嬲都靚仔
但出道嗰陣反而覺得mino仲靚仔啲
不過而家又太靚女
RR嗰陣最正

講起大哥既美貌
我又諗起呢條片

條片copy link變左ASTRO
要上vlive app search momo x先睇到

今次撞咁多大團
音源又無上次咁好 明明咁好聽

Sorry原來我cooy錯

我諗應該佢係無錢

加埋今年YG咁多負面新聞股價又跌晒
WINNER乖乖仔款出黎幫手洗下底挽救下形象啦

希望佢地可以上位多啲

講開vlive諗起大眼呢段片

扮man講方言好可愛

出多隻碟就黎香港開con

應該要出多兩隻 想送錢俾菊花都唔送佢地黎

Vlive睇到佢地好多私底下一面
呢條片大哥仲話佢間房有鬼擺到佢銀包啲卡亂晒
不過以佢性格我覺得係佢自己擺完唔記得

依個月已經得閒就煲片架啦
但都咪話幾多vlive 仲有好多未睇到
跟住依個月又勁多電台

今次cb已經少左vlive 上次勁多
不過主要都係ch+

係，我都勁多vlive未睇
諗住補完d電台中字先買CH+

same here
不過應該會好耐之後 最近勁忙

電台中字可以去邊到睇？

大吧B站微博百度都有 見佢出得算快

阿如上多啲綜藝就好

有post就po下今晚啲飯拍啦

WINNER吧同埋妯娌字幕組最快最齊

快d有綜藝pd賞識佢就好啦

聽日返工煲下先

返工煲..

大哥笑到好甜
隊長好似好攰咁

好得閒 vlive都係返工個陣睇返

Love me love me入坑
2集一週的偶像笑死
睇埋新西遊記4
佢地好cute cute

我拿！終於有啦

推下先 😭😭

Guess who back! Winner!

幾時開演唱會😭

【日刊體育獨家】[EXO-WINNER-TWICE出擊<偶像運動會>!]24日根據日刊體育獨家報導,EXO-WINNER-TWCIE確定將出演預計於9月初進行錄製的MBC<偶像運動會>,據悉此次也是繼2011年之後時隔6年,SM-YG-JYP等3大企劃社旗下歌手共同出擊節目,令人期待.
大眼掂唔掂架

第一次去

Mino無持久力

虛勢宋 肯定一路chok一路話好攰

寧願佢地唔參加 好擔心

新飯留名
出道嗰時有留意過但冇點追
呢排睇新西入mino坑
Love me love me再入團坑
宜家追緊綜藝

偶像運動會真係...睇成幾個鐘得一個shot

竟然會去
雖然好辛苦 當去圈下飯都好既

竟然會有得去真係大shock
等飯拍

留名
好開心終於有Winner post
由who is next個陣已經支持team A
可以話係由岀道留意到依加
但覺得自己一直都未稱得上做ic
RR之後真係不得了決定要成為ic
我自己覺得4人團先有返Winner當初嘅特色
佢地4個綜藝感又正唱歌又得
好開心yg今年放生佢地
希望黎緊兩張專都真係會岀到
唔好好似EXIT咁有頭無尾

黎緊個兩張無話一定出嫁
佢地快啲出碟啦

媽啊 姜汪汪好cute

我正想講呢張相呀

放返段野係到鎮下場先

MINO下定決心戴個假髮個樣好得意

推

真係見到好多人都係4人RR變做飯
佢地既堅持係值得架

PARTY PEOPLE預告
LMLM跳左阿如個編舞

好中意聽佢地上電台唱live 好好聽

隊長個頭又唔同左色?

順毛

好可愛啊

.快啲出碟呀

好鍾意最尾果張個笑容

Mino吧送左ps4 vr比佢

好似話在場既ic都拍晒手掌

睇左片 mino堅開心

傻仔

佢好開心

睇左片
佢開心到係咁攬住份禮

WINNER今次CB兩首都快歌
其實我反而有D失望 我期待一慢一快多D
我係鍾意FOOL多過REALLYREALLY果D黎
不過冇計啦 夏天CONCEPT啱快歌
而且又易HEAT D

真係覺得佢地好有團魂
4個都係會為winner著想而行動努力做好自己本分
依家既winner加ic係最完整既
雖然咁遲先去識你地 不過以後一齊走花路啦

如果年尾真係準時cb，應該會係慢歌

呢個shot搞到我鐘意左jinwoo

希望佢地生生性性，呢行始終太多誘惑，只要唔行差踏錯，一定可以走到最後

我係佢戴帽望住杯野個個鏡頭

我都好鐘意四人winner

好正 正過really really

同意
一開始南太走 就算我本身唔鍾意佢我唔開心
好彩佢地依家發展得好

呢到係咪大部分都係眼同mino既飯 ?
我見大家通常都係討論佢兩個

嗰陣佢走我勁擔心winner會名存實亡
變左得mino同勝允solo
本身南妹又多飯
好彩而家大家都好好

團魂萬歲

我本身都係對南普普通通，不過佢走個時真係好擔心winner會解散
因為當時係同21解散一齊公佈，好驚會好似佢地咁
加上yg一直無點理佢地
好彩really really成績好炸

佢地都未主打過快歌，而家都係2/2
我鍾意快多啲

因為依野入坑

佢地真係首首都咁高質
出道專正到
個人黎講最鍾意Different

本身鍾意姜汪汪同mini 多d 因為佢地作既歌多數入我耳(different )
但係睇睇下大眼懵盛盛個樣 阿如有才
就個個都咁鍾意

喂一樣喎
走去聽返出道專 每次去到Different都會望下咩歌黎

大哥killing part痴左線
佢把聲其實好好聽

Different 結他版
鍾意到dl 個instrumental 版落電話 日日loop

冇錯! 就係佢個句聲加樣
走去聽返以前既歌 發現大哥成日care啲part專登壓扁把聲黎唱
完全發揮唔到佢把靚聲
自從RR開始隊長真係好了解成員既優點

不得不提Different個電台live好正

想問係咪話原本Different係出道主打歌黎?

出道專可以loop極唔厭
第二鍾意就係smile again
睇WIN佢地唱個陣一聽就愛上

唔係colour ring?

原本係推薦different，但菊花轉左empty同color ring

菊花

出道專真係全碟都好襟聽

今日又同zico玩
差啲睇錯姜勝允係zico

不過未飯WINNER前 都曾經loop左超耐mino首Fear
入得成坑其實都有好多野加埋

Aboji!

放下隊長先

All for you好甜

大眼don't flirt 同隊長首different

神顏

其實想睇番大哥上年年尾既小王子舞台劇
一條偷拍fancam都冇出現到

呢到開始多痴線佬啦

鬈毛好睇過直毛

我都好想睇

飯拍都係謝幕個時影

呢首日日loop

王子係俾人抬既
一直想睇隊員話唔信係大哥跳好勁個段solo舞

Love me Love me

開心死

開心到佢
隊長表情都好得意
我都好想比佢主動拖手

如ins更新：金秦禹又在機場迷路中…

佢地今日係飛去邊啊？

曼谷 k-pop fantival 2017

如果佢地黎香港就好 一定要high爆企位

今日成日都係度loop Different 點解咁好聽
不過發現我好鍾意個啲實冇咩live睇
Island又係喎 有冇發現island海外成績其實好過LMLM依件事

Island Tropical House
有Chainsmoker啲垃圾加持
不過而家又係比Trap同Lation洗版
反正真心LMLM類似Daft Punk類既我喜歡多啲

我鍾意聽同睇island mv因為啲詞好正
好似真係去左旅行咁 好有逃離現實既feel

見到都登佢開心
隻長耳環qiu住隻耳仔

今日vlive隊長數佢耳環有幾多粒，點知Mino一郁成隻耳環扯甩左，跟住隊長比佢鬧

我望到對耳環都覺得重

秦國

呢張清d

琴日vlive話大眼真係盪失路

因為次長叫佢去買野

國際迷路兒童
仲記得Winner tv兩個忙內叫佢唔好亂咁汁地下啲野食

諗起winner tv 段隱攝
大哥用咗勁耐先到
明明就喺酒店附近

勁好笑
係咪ch+?

酒店都出唔到

好中意Mino條呔~

好好睇

公演到好似演唱會咁

好想佢地單獨開con

個個都想
已經想像緊香港CON既畫面

好正 好想去

買咗手燈但無機會帶佢見下世面
仲要係當初啱啱出嗰陣
諗住好快有機 買定先

我話既!下年一定有!!

但香港好似好少ic

新西遊記不停播island 好正好有feel

我都覺

細有細開 大有大開姐

佢地之前好似話要出多幾張碟先可以開
希望yg比佢地出多d黎啦!

FEAR!! 可惜無唱aboji

Aboji!!!

泰國個場好似專場咁 啲應援好正
老楊你聽唔聽到啊

快d比佢地開tour啦
不過就算係黎香港，以香港既質素都好難有好既應援
頂盡全場大叫aboji, 널 좋아해同埋LMLM

應該會有好多cic落黎香港睇

唔使多最緊要精
唔係入到場都high得唔開心

唔好落黎同我地搶得唔得

今晚好幸福
又有Party People

覺得原版LMLM隻舞正過依家個隻
雖然睇落有啲色色 不過好sexy好正

有片喇

黎啦

LIVE 版 LMLM 都唔錯喎

個動作好搞笑

點解Party People個LMLM版咁正既
多左種打歌節目冇既熱血感? 唔識講
總之爽好多啦

D歌cut到一忽忽咁既

因為個節目仲有另一pair人

想聽完整版

nobody WINNER版好正啊

希望之後會放返完整版

佢自己重編首歌

今晚聽兩個版個fear啊

好想聽成首

PP版有Aboji

邊度有得睇 有無LINK

暫時得秒拍

暫時得微博

WINNER - nobody

Fear

本能

對於<SENTIMENTAL>那時候回歸與<EMPTY>那個時候的落差(？)
JINU:說實話，受衝擊了…啊…原來這就是現實啊……

PP真係要等中字出左之後再在loop
大家都要眼紅紅啦

睇太陽我獨自生活，mino黎緊可能solo，準備緊編舞

我都睇到 唔會係關winner事？
佢地之前說想集中團體活動既

不過之前簽售有飯問mino準備solo嗎
Mino答係

佢同p.o一齊寫緊歌

好正 好多野要睇

補返YT版先

NOBODY

FEAR

本能

阿如剪左呢個頭真係好bfable

其實IC可能有你想像唔到咁多 啲應援
海外公演好難搵高清飯拍J住先

我都覺 不過其實我都幾鍾意佢MV個look

Mv紮起個頭又好正
Party people個look又好正

佢地啲泰文

【INS】#李昇勳# 更新：

Love me Love me 💕
活動安然結束!!!!
經紀人哥哥們，髮型化妝造型德敦（音譯），舞蹈隊hightech，還有給予幫助的眾多音樂節目相關人員，謝謝你們。雖然一個月內忙昏頭，但是度過了十分開心的時間。還有和我們一起辛苦的我們Innercircle也很辛苦了，多虧你們即使是辛苦的日程，也讓我感覺更有力量。愛您💕愛你們 💕
Team WINNER 以後也會度過充電的時間盡快回來的。感愛你們（注:感謝愛你們縮寫）️
（翻譯：向拿葵）

原來GB stage啦
雖然今次冇一位
但我覺得WINNER就好似LMLM咁收獲左好多愛
見到好多新IC入坑 大家更完整更搵到WINNER既風格
期待12月你地既CB

MINO去左太陽演唱會唱FEAR

好似係日本個場都有唱啊

個look好正

啲人話mino係演唱會個look抄gd
個陣係微博睇啲罵戰

依單野好耐啦 只能說無聊
Mino連剪個頭都要問老楊

抄乜鬼 係屌都屌yg d造型師懶照copy個look落mino度

佢地去左太陽concert !

大哥隊長去左
隊長仲唱左句i need a girl

大哥

幾時黎香港
我都想一齊嗌ABOJI!!

好多老泥

好搞笑

因為老泥上熱搜既idol

大陸人個腦入面好似冇造型師呢個concept 成日搵佢地公演撞衫嚟話佢抄

JYP party people 出左中字啦

25:23開始 WINNER

即刻睇

睇完好感動
WINNER比起RR剛出黎更強大更自信更HOT真係好有魅力
好鍾意LM原編舞 JYP講得冇錯 LIVE黎講大心心冇得輸
NOBODY既改編一流 加埋啲詞完全係WINNER同IC講既說話咁
如果唔係IC WINNER都唔會堅持落黎 最終由黑暗走向光明
所以辛苦既時刻 都係為左迎黎日後開心既日子

我都要叫JYP!JYP!JYP! 比起YG仲有用
WINNER唔使成為邊個既第二個
佢地只係IC既白天鵝

JYP
大哥係咪一句嘢都冇講過？

佢地做開場嘉賓個時太陽未出新碟，今日就mino自己去唱fear

講左一句

大心心舞好正
抵jyp串yg唔識大罪口味

諗起隊長話佢用臉黎講嘢

應該俾人cut曬 d歌都剪到一忽忽咁

其實後記都話大哥冇咩出聲

係囉明明就係唔夠歌先搵佢地做開場嘉賓 咁啱佢地個排得閒嘛 但唔知點解會比人話衰到要做返開場嘉賓

Mino做radio star special mc

Mino會上radio star做特別mc
又有野睇

好多野撈

你哋睇咗認哥未？

睇左 宋手指好勁呀
太陽好傻氣

MINO啲綜藝感真係完全俾羅PD開發晒 好正

上埋Radio Star 有多d 綜藝就好
唱fear 冇唱aboji果part

琴日loop JYP PP同太陽con個live補數

Mino表示我去呢個節目係神的一手

都係weekly idol random play dance 果時 4個一齊aboji最正
Party people hoony 跳舞果時 大眼叫yoon 拎開杯野飲 唔好阻住hoony跳舞好有愛

大哥成日都默默做埋啲暖野

紅花會mai抄襲MOBB首hit me同Zico Mino首okey dokey
有冇人聽過係咪真？ 唔想去聽

聽落好似

有無想換次長大卡

body同怯都有人抄

佢地幾時出多週間idol

Summer DVD ？

Yas

好想快啲收到
不過我連專輯都仲未收到

你跟邊到買啊

我都好想快啲收到啊
我都係專輯未係我手

終於有人開

大眼好正啊

仲唔買都唔係IC啦

好正啊

我都係跟佢地買 今日攞左

頂啊 依家先發現DVD G媽寫住"取消完畢"
係咪冇晒貨咁解?

出左island日文版mv?

正想po 依家先得閒睇
大眼啲大頭

次長上綜藝

見到啲dvd短片段
勁想睇但要忍手
要等到DVD黎

依家終於有啲似大公司啦
有個人活動

阿如NAVER CAFE更新
題目：23號電台彩排的時候
內容：我是不是背了一個黑色的小小的supreme的包？？
不記得了 包不見了

今日信和返貨啦 好開心

咩節目

週三美食匯 之前yoon都有上過

聽日出去拎先

咁正，咁快有得拎

今日攞左 岩岩睇埋 好正啊

CH+買1個月定3個月好呢
過左宣傳期好似會少直播

3個月啦 3個月抵啲 同埋完咗打歌 佢地得閒啲會多啲直播

( Show Blocked User - MINO(YAS) )

直落到下次cb

認唔到係阿如

好正

咩事

終於到次長上下綜藝 明明佢咁有綜藝感

Winner，確定 水晶男孩20周年演唱會嘉賓
Winner 將作為嘉賓登上於 23日在首爾高尺天空巨蛋舉行的水晶男孩演唱會 '2017 SECHSKIES 20TH ANNIVERSARY CONCERT'的舞台。
這是首次在水晶男孩演唱會的舞台上有YG所屬歌手作為嘉賓出演，因此別具意義。
作為同一所屬社的前後輩的兩個組合出名平時也有着深厚的交情。
Winner 的宋閔浩和水晶男孩的殷志源在最近熱播完畢的tvn綜藝 ‘新西遊記'中帶來史無前例的笑聲，展示特級的化學效果，而winner平時在個人ig 也會為大前輩水晶男孩的活動應援，十分温暖。
(winner 近況簡介略)
水晶男孩成員們最親近的後輩歌手的winner，預定會在紀念20週年的水晶男孩演唱會中為前輩們應援，同時送上愉快的舞台。
這次演唱會是為水晶男孩的20週年結尾，像綜合禮物set一樣的公演。特別的是，將會公開新歌舞台這一點引起了粉絲們熱烈的關注。
之前通過專輯 'THE 20TH ANNIVERSARY’, 展覽, fan meeting 等多樣的宣傳活動和粉絲們見面的水晶男孩一同帶來演唱會和回歸消息，引發更高的期待。

又去幫人開場？正，可以借啲意圈飯

本身小黃同IC既關係都唔錯
4月打歌個時，有幫對方投票

詳細版

各種DVD小卡

在四月發表的《Really Really》的表現仍舊得出色時發表新歌在YG得罕見。

啲蝗文真係

有得睇就算

係咪用左google translate

係咪就快去啦

希望羅PD成功綁架佢地

【INS】winnercity更新：
[什麼都不知道] 因為我們嗖一下對下眼色，成員們就在房間裡敞開行李箱中。雖然每天都在清理不需要的準備物品#放心了# 一邊不知道是今天還是明天說句走吧的話，一邊就從是不是被綁架了開始懷疑🤔 如果說會給買好吃的就會穿得很帥氣地出來#是因為心情嗎#ㅋㅋㅋ因為首先從前輩們那裡製造小插曲就像做過那樣做吧#那個看一下鏡頭吧##在TEAMWINNER中##雖然說著放鬆##還是不放心的##就是那個##79萬5千##會全部聯繫WINNER CITY的##為大家的芳心應援##WINNER ##WINNERCITY ##TEAMWINNER#

快d捉佢地啦

又loop緊 fool really really love me love me island 點聽都唔厭

DVD拎到隊長小卡
有冇大眼卡想換

我撈埋出道專入去 loop極都唔厭

隊長好似入左劇組啦!開始拍啦

？

見到ins有人po圖tag左隊長

不過之前仲諗會唔會拍左花樣先
依家睇怕都要等多排?

出道飯 on

會唔會太靚仔

星期一既精神糧食

錯失一個比羅PD捉既機會

難得winner上偶運會，宜家又取消

我反而唔想佢地上 怕佢地受傷

雖然係，但都想睇下佢地同其他團既互動

但隊長宜家拍劇，應該最近都唔會去喇

本身諗拍左花樣先 依家入左劇組起碼都要兩個月後啦
羅PD後製都起碼個幾月
趕唔趕到12月cb出呢 ff

又期待又怕被傷害
事關winner真係冇咩依啲場合可以圈下飯
難得依家YG有依個想法

琴晚次長開v live ch+ 不過得聲完全聽唔明
佢地令我有想學韓文的衝動

淨係聽得明d單字 我都想學 有冇人有介紹

我都想學啊 可能遲啲係學校學

我諗緊hku space定大韓 我都唔知

學過少少
睇直播大概明講緊咩

Mino's style map 出左啦

MINO個期RS MC停播左...有排等

MINO's Style Map in TOKYO Episode1

啲韓站開始出年曆啊周邊野

可以點買？

Um 最唔煩就睇下香港站有冇代購
唔係就中站
再唔係就自己直接黎

上年搵左個香港區代購但冇覆過機 好在未俾錢

咁都好啲 起碼唔係俾人呃錢

邊間咁衰啊

D韓站通常會retweet d其他區既代購
跟住咁啱有香港區咪問下 問左幾日都冇覆
唔記得叫咩名 不過得幾十個followers
希望今年有d大少少既站代

留名先..依家先發現有winner post

拍劇啦拍劇啦

覺得好好笑 依家成班韓國網民一齊係度諗點呃WINNER走人
4個日日都係度準備好晒
製作組都冇晒方法 仲話接受秘密情報
覺得未出發啲搞笑野都可以播成集

佢地4個要分開住啦
雖然都好似係同一層樓 豆眼一間 勝勳

邊到睇到？

好似話係CH+講既

邊條video? 去睇返先

就琴晚? 有fol開啲飯/站見都有講

琴晚隊長CH+ live講 同一層兩間

好可愛

要等vapp出返條片，成日等勁耐

Ch+mini reply即日出左啦

開頭睇到sad左下 不過好彩同一層 隔離單位

Bey rey以後無得同隊長訓

係咩 未睇啊

無得利用隊長

Mino幫bobby 新歌feat.

係主打定其他？

有冇人想買依個扣針啊?
覺得好靚

唔係呀 咁佢地分開住呀嘛

我都覺得好靚

冇野啦 我諗錯左隊長做大眼

好想買 但唔識用YGshop 係咪得韓國卡先買到?

答應我 細心睇晒大哥3篇訪問 真係好鬼感動

唔係呀

我發現到啦 不過運費仲貴過件野
係咪只可以YG SHOP先有得買架
有得g媽就好

Gmarket ebay都有ygeshop
另外有cn ygeshop

thanks g媽個價平啲
有冇人岩啊

首爾有無yg實體店架
如果有唔想比運費直接去買

有既你幫我買埋

分擔運費

Winner仲成日話同ikon 親

[member]先唔講熟唔熟 winner 話晒前輩 咁樣講野都有 真係以為老楊保佢 咩都講得？ ［/member]

明洞東大門大商場有yg專櫃架
不過唔知啲貨齊唔齊

喂去買啦

不過十月先去

你係買既實等你

真心可以 如果有
等我search下先

明洞個間應該係食炸雞條街對面
上次成日經過但冇入去

等你 我對上一次去韓國已經係幾年前嘅事

個句winner的那些傢伙係咪佢講?

有冇人玩緊YG個game
睇完WINNER玩之後走左去dl

我都有玩啊
我抽極都抽唔到event 入面既winner卡

仲摸索緊點玩 如果選韓國係咪show韓文?

我我我 我都摸索緊 你地有無課金玩架?

睇黎佢地係直播玩一次真係好大宣傳效用
未啊 課金姐係可以抽到佢地既卡?

我無課金啊 我都係玩左3、4日先識玩
課金都唔一定抽到winner卡架
課金只係用黎買m coin 再用m coin 抽
順遂靠運

原來係咁 終於明少少 我好想快d玩到love me love me啊... d yg family 歌有啲好鬼難聽

想玩winner既歌

如果依加要玩LMLM就要課金 因為佢岩岩先更新呢首歌

玩黎玩去都未到WINNER

上次vlive佢地都有話哩個game係想要人洗錢同埋又話淨係得yg啲歌

勁搞笑 又要宣傳又要話
明明中晒都得兩粒星 要人課金先有3粒

22呢 都未有得玩really really

0:50開始我個心

依個live真係J死好多人

呢個stage係最正

一出我就玩
你地可以做每日任務儲夠880粒石之後等有winne限定卡個時買
一次過買10張高級合約都可以有指定組合既金卡

Really really同fool都係喺瑞草區

玩到幾多lv 定係邊區

依個stage重新吸我返黎

31lv廣津區
中間有段時間棄左game

同意，個stage又靚

大哥染返黑頭去拍奧地啊！
估唔到停播仲出發到

而家先知有po 留名留名

Yg主要上mbc節目但而家又停播晒

好似話係零食
驚俾羅pd綁架

好期待啊

好靚仔呀

花樣前傳都播到成集

人唔開心個時睇下都開心啲

秒睇 個Dj都好可愛

真係忙到勁多電台唔得閒睇
最近先loop左啲vlive咋

好想問mino個首祝賀歌其實係幾時先出現架?
見佢地成日改歌詞唱好正

哩個我都唔知 不過有次佢地上kiss the radio和唔到音 隊長係到話mino 勁搞笑

之前睇vlive又係見佢地係咁唱勁搞笑
都唔知幾時先出現

有無人會買？

好掛住哥哥呀 黎mama好唔好😭😭

咁多位新入po既IC
估唔到winner post都有50個正皮

睇返winnercity個po 係個陣第1次po 之後就係咁唱

其實幾好聽 我鍾意
如果下次或者正規cb 整首fansong就正啦

隊長話LMLM係fan song
應援個時Ic唱love me love me
佢地唱 想要永遠在一起
同埋之前日本FM都有唱過首Fan song
(唔係好記得叫咩名 但有句係 藍色的你

聽聽下好洗腦

摸do摸do粗卡粗卡~~
摸do摸do粗卡粗卡~~~啊呀

為左RR 依家努力玩緊

新人留名
見到呢度有咁多ic好感動
想當年得自己一個on99咁去睇佢哋演唱會
身邊無人留意佢哋

LMLM硬係覺得都唔算首正式fansong
不過IC應援個part係幾爽既

winner會行花路架

每日loop幾次

呢兩日winnercity更新 都好正

大眼暈緊船 雖然有個人行程好開心 不過個節目堅辛苦

飯整左個音樂版即刻

笑左

虛勢宋旻浩

重覆係咁睇

vlive ch+有新野 即睇

前幾日隊長個vlive

大哥去左意大利西西里島 仲要同到女嘉賓同一team啦

韓彩英係咁讚佢靚
btw佢好似食左暈船藥好返喇

阿如ig story影佢地去bobby private party mino玩得好hyper
bobby solo前一日有private party咁正既

[quote]阿如ig story影佢地去bobby private party mino玩得好hyper
係咪姐係好似WINNER上次RR CB個個party咁

MINO染左頭? 灰色

大哥隊長都變左黑頭 唔知如係咩呢?
佢地最近準備緊咩呢

Mino吧有片
灰色好睇好多

好想佢快啲solo

up唔到相
今日rapper line有機場照
阿如都染左金毛

有意公開新曲？
次長同MINO 真定假啊?

係咪講水晶演唱會嘉賓嗰篇新聞？
好似係翻譯有問題 應該係講水晶公開新曲啫
不過染晒頭咁可能佢地都預備緊cb

噢.. 原來係咁
不過染到咁樣 真係可以期待喎
心空心空~~~~

我以為 佢地因爲fashion week 所以染頭髮

都係估下
好想佢地12月cb嘛
隊長染就應該係要拍劇啫

隊長話下次會染其他色 不過唔會金髮 話係啲暗啲嘅色 我好想快啲睇到

宋著到好似印度佬

佢條褲
李昇勳個頭好睇啊

個樣好似天使

依家韓國好凍啦？
個個都忙個人行程啦
最好就到時3個返韓係機場俾人直接打包埋隊長拍花樣

救命Mino似中東d油王多d

Mino Get it beauty預告

如果無bi就perfect

唔知係個節目到記唔記得宋個名呢

放送關係 會記得
完左放送

希望到時會出Mino ONE cut

把聲不得了

個flow
不過麻麻地個hook

好似小朋友 好正啊

大家都為緊WINNER而努力工作感覺真好

是日精選 MINO真係好正啊

最左張相係咪南南

大眼黎架
係南宣布走之前winnercity up既系列
每日一張 第5日就宣布佢退出

竟然有啲咁既事 完全冇參與到

再之前都有試過每日up一張但無南既相
不過嗰陣以為佢病所以唔up

Any肥見到佢地而家各自都有活動好開心

即刻去loop返之前既ig

想要水晶

想問下依段片係邊度po出黎架
隊長個反應超正

好似係佢自己個ig post架
笑死

終於收到summer story
今晚可以睇啦

【xportsnews】[水晶男孩時隔18年發表正規新專,9首新曲+WINNER&Tablo助陣]18日下午,所屬社YG通過官網公開了水晶男孩正規5輯<ANOTHER LIGHT>歌單,根據歌單新專共收錄9首新曲,其中雙主打曲分別為<SOMETHING SPECIAL>&<웃어줘>.另外收錄曲<Back Hug>由成員殷志源親自參與作詞,WINNER成員宋旻浩&李昇勳也參與了該歌曲的作詞,Tablo則為收錄曲<戒酒>作詞作曲.另外新專將於21日正式發表,敬請期待.

有份作詞

有絲打代購 ？

正啊 真係好想見佢地啊

大家又一齊係韓國啦

winnercity更新：

朦到咁都阻擋唔到大哥既顏

如果去韓國見到可以代啊
不過大家要等下
到時再問大家

原來今晚著晒西裝去表演
希望有飯拍啦

今晚個function 係pacific armies chief conference
所以著晒西裝表演

好頂癮啊 會唔會冇飯拍

台下係咁 如果有飯拍都幾好笑

對住軍人唱

好想睇西裝winner啊

原來大哥又唔係黑喎

170919 金秦禹《隔壁家明星》VIP試映會

WINNER

終於破左一千萬views

終於要搬啦 雖然係對面屋但都覺得有種分離既感覺

好似化得白得濟 定佢影得衰 不過點影都咁好睇

主要係影得衰 你可以睇下飯拍版岩唔岩你
下班啦~

逆向思維 咁姐係佢地4個都搵到錢 先可以搬到2人一屋

隊長有話因為ic先有新嘅工作室 社長要對佢地好啲唔該

今年已經叫做對佢哋好好

唔想佢地搬想四個一齊住 驚無咁frd

今年yg真係幾好架喇
出多啲歌先再巡演啦
佢地日本唔紅
菊花會將日巡重任交比師弟

一齊住係warm啲既
以後haute唔使比貓貓恰

希望佢地4個只係訓覺分開
晚餐都一齊食飯啦

終於有fancam啦 雖然得1分鐘

waaa finally!!!感謝

佢哋著西裝真係無敵

男模團
係佢地先有氣質carry到

個比例真係 勁鍾意佢哩個髮型 OMG

知唔知winner最近會去邊個頒獎典禮？
之前好似見有人話佢地會出席

係做野嘅時候啦

每人禁入去拉到最底唔該

岩岩又投左一次了

[一天的收尾]是WINNERCITY!或許是節奏大爆炸…嘿嘿不管是什麼，很好奇朴IC今天是
否度過非常不錯的一天呢！像每天早晨心情愉快的“早上好！”問候，也希望朴IC們“晚上
好！”#玩遊戲的少爺#王者#合井洞帥氣男#怎麼這張臉怎麼看都不會膩#進化了#神秘又驚人
的故事#聽說很久很久以前在WINNERCITY裡#住著金少爺#JINU#WINNER#WINNERCITY
#TEAMWINNER

真係收埋好多相

次長去左ikea 係咪要開始買傢私了

相? 幾時有花樣

見到啦

第一眼以為係公仔
見到with大眼 真係信左
再望下對鞋
屌

係公仔架嘛？
雖然第一眼以為係真大眼

係真人黎

有無人睇vlive有問題 明明撳左有中文字幕 不過佢無顯示出黎 撳極都無

依個唔係琴日個活動黎架咩
仲以為得如mino去左添

冇野喎 係你手機問題？

唔係大眼 好似係model定designer

stylist

咁應該係 我重裝都係咁

今晚正到一個點啊

遲下一定要睇高清飯拍啊
近鏡正到爆

係街睇唔到 上網好慢 9衝返屋企睇

幾時到你地開 真係好想睇你地既演唱會啊

今個佢地去個個sbs concert youtube有直播睇

blackpink出黎之後應該差唔多到WINNER

黎啦~~~~

WA岩岩趕得切睇

繼續西裝look

真係好睇到唔po多幾張都唔得

佢地行高級路線真係好正

容許我po多幾張大眼 今晚啲飯拍真係好爽

呢個look好正呀

終於唔係著啲闊腳褲

睇住個低清版先啦

老西真係世界級

呢張

大眼生日粗卡耶！！！

實際係0925出生 不過登記係0926 好似係咁

生日粗卡
繼續比多啲自信
有自信嘅大眼哥哥係最charm

終於起連登揾到組織留個名
係咪太遲

然後大眼生日快樂

哇 勁好睇咯
完全唔似27

唔遲 多啲吹水啦

有冇大眼韓站年曆好買

唔知今日會唔會開vilve呢

今晚上twitter ins留言 tag

#JinwooIsReallyReally27
#널좋아해_김진우_생일축하해

喂乜事nonagon又關winner事

繼續洗版大眼HBD

#JinwooIsReallyReally27
#널좋아해_김진우_생일축하해

畫報

我淨係見過minhoon真人orz
真人真係高聳入雲果隻加有光環
想睇演唱會四個一齊見

好正呀
你果時去左韓國睇con !?

今日繼續大眼生快

幾時先等到佢地黎香港
韓國開con我都無假去睇

係呀 我覺得我要去見證佢哋第一場演唱會

我更加唔會去到
Minhoon都係上兩個禮拜起倫敦遠距離偶遇
仲要有入去我做parttime間舖

好正呀可以偶遇

絲打你好勁
我都好想睇佢地演唱會 澳門 香港都去

多啲去英國拍mv我就去捕下

因為嗰時等cb等得太耐 頂唔順走咗去睇
我已經唔止係想睇我已經想分身去睇

哇好勁 福利圖
唔係紅日假都唔會去到韓國睇

好葡萄啊

唔該睇到最後

重趕得切講生日快樂
大哥真係好 生日有48個鐘

最後一個shot

Yg wtf AKMU

直頭係望住依個鏡頭甜笑

下年實有機會既

大眼多謝大家

同隊長係兩個Style黎

我愛TEAMWINNER

你仲有玩 我玩到bangbangbang del左

我放左係度冇理到啦
岩先上左去拎大眼生日包

我仲未玩到really really

我唔夠星過唔到關啊 停左係度

見到你哋講又手痕入去玩返兩關

我玩完really really就冇玩

我已經放棄左

唔該YG 12月要CB啊!!!WINNER fighting

Mino作緊曲

十二月四號book定機票喇喂

我都chur下chur到流媒破億先

啲人話可能係solo
不過我期待12月4架

如果12月有簽售，有無人一齊
身邊中意winner既人未去中意到會追既程度

其實我好想知melon年末top10嗰d點計 我見依家melon really really 好似跌得好勁咁 定我唔識睇 我睇極都唔係好明 求指教

唔洗番學番工咩你

依個表應該講緊下載量之類個啲 好似係
大西瓜依家個實時榜緊係唔高啦 都咁耐
總之知道RR仲係今年男團之首

想去都冇假

我都無乜假，到時再算
請幾日再加個紅日週未應該得掛

我依家仲有2日假 加埋星期六日黎個快閃嘅都得

得我一個鐘意5個人既winner?

依加winner已經係4個人

學佢地咁講 唔會抹去5個人既回憶 但會鐘意4人既winner
睇左佢地4月melon radio喊嗰段野真係唔會想再提住5人winner
利申 出道嗰陣既南飯

諗到次長唱 bravo my life 個時喊 就心up

哇 次長一開口把聲真係想喊到痴線架

如果唔驚死斷估12月4 CB 都可以買定機票
去7,8,9,10 實中cb stage同簽售既

我覺得四人winner有活力好多
第一次sentimental cb都頹下頹下咁（當然仲有仆街yg既因素）
第二次reallyreally真係狀態大勇
雖然今次lovemeloveme成績無上次咁亮眼又係無乜一位攞到但每個人都係開心享受既

其實winner唱immature都有活力
次長仲唱到爆呔
但大眼仲係冇乜自信唔太突出
lmlm表現到winner的從容 自信 開心
見佢地之前因為空白期搞到唔開心
到而家有自信又開心 覺得好感動

係幫手打榜嘅時間

想去mama日本場睇winner

我係梨大讀緊書 非語學堂 佢地係韓國真係唔多fans 如果有sis來韓國追可唔可以一齊 我成日自己去😭😭😭一係同學校同學去 但都係韓國人 😭😭😭

下次去韓國嚟搵你一齊追上次一個去韓國追 因為唔知kbs個電台係開放 錯過咗見佢地嘅機會

好呀 十二月cb一齊去
我簽唱買左十幾廿隻都無中過 嬲到爆
反而有韓國朋友買兩隻就中左
今個星期日去睇拼盤con 無買到企 希望唔遠
希望唱多啲歌

講左會出席? 好似記得上年定前年開始YG杯葛MAMA

agger
老實講覺得五人時期唔太似一team人

利申:五個人果陣最中意南

係囉 同mnet不和 mcd都唔上喎

唔只你一個咁覺得 相信好多人都係咁
組合依架野真係好奇妙
4人加埋既力量仲大過5個人加埋

Mnet咁q仆街唔好去呀 好似連sm都同佢地炒左

唉12月要考試

我都想去

me too
唔去韓國嘅話基本上都無機會追到

其實去日本應該仲易過係韓國追佢地不過唔知點解呢次cb冇日巡 諗住去睇嫁嘛

變左四個人就唔可以唱番之前d歌 尤其係南作果d
出左道咁多年又無奶油繼續cover人地d歌
要再cb多幾次先草夠歌開con

我識少少韓文會易追啲應該

諗住佢地會再開fm

先唔講有無人走
喺上次開演唱會之後先多咗4首歌
真係有排都唔洗止意再開

我都係咁諗

有人計過加埋solo夠20首開得
睇姜係ch+到話 12月cb多次
下年出埋正規 之後就可以開con(希望

兩年先開一次演唱會真係唔夠喉呀
佢哋真係開嘅話真係工都唔返都要去

而家後悔當年冇仆去睇第1次韓巡
而家永遠冇機會睇5個人嘅stage

個陣睇半月朋友已經覺得佢地同南好唔friend

半月朋友個時頭幾集之外 南一係唔係到 一係就係坐係到唔講野 但win同winner tv個時又好唔同 不過個人都係鐘意4個人多啲

已經儲緊錢

拼盤其實好無聊出來幾分鐘就無
好想快啲有演唱會睇

yesyes 覺得四人模式 佢地close好多
可能出左道個陣次長佢地想行下lmlm路線輕鬆啲 但南就想行憂鬱路線 然後老楊又唔想佢地同ikon撞concept就俾南啲歌出
利申：全部都係ff

唔止次長.....我覺得其餘三個都係想開心d
e輯基本上係南話晒事無乜team既合作

Nam X mino?

男友忙內

170930 仁荷大學facebook更新
國內代表SPA品牌8second在仁荷大學進行了校園視頻拍攝。
人氣idol winner的薑昇潤和新人演員鄭惠琳訪問了本校並進行了拍攝

um 作為新飯會覺得YG其實好鍚南
winner之前走開既路線根本就係南既野黎
成隻e俾晒佢發揮 但可惜最後都要走
之前睇返半月朋友 會覺得拍個時大家都知道有問題出現
南成日唔出現又好似唔多主動想拍攝咁
其實fans都可能估到啲野..

佢唔出現唔係因為佢要湊夏律咩

個段時期winner既直播都係得4人
有次直播(應該mae戀實開始既第二日)話南係studio到
但之後既勝勝tv都唔見南

半月朋友嗰陣南自己真係好多個人行程
佢本身都唔係好似另外4個傻下傻下咁
以為只係過左一年幾空白期之後個人更加沉靜左咋
後期佢走左睇返就會好自然覺得佢係唔合群
其實我都好鐘意E隻album架特別係pricked
到而家都好好奇到底XIT係行咩style

170930 WINNERCITY ins

[今天的活動來了] 稱讚朴incir知道也裝作不知道，不知道也裝作不知道的sense（眨眼
）TEAMWINNER迎著秋夕，昨天時隔很久和成員們見面吃了晚飯，雖然從今天開始大家都會
開始如暈厥(!) 一般的連休，也請期待TEAMWINNER要傳達的消息！還有昨天一樣 ☆☆☆
從現在開始到明天下午2點，使用#WINNERCITY_REALLYREALLY 的tag上傳試聽ReallyReall
y的照片!☆☆☆將為兩位送上秋夕紀念禮物拍立得♥ #ReallyReally嘭嘭填滿 #興致勃
勃的TeamWINNER #打榜認證 #流淌的歌曲聲音 #萬事皆宜 #看一眼盒子 #TeamWINNER迎中
秋 #2點59分之前上傳的朴Incir們才是有效的 #今天的Event從2點1分開始計時喲 #中獎
的朴Incir們會給你們寄送禮物的 #YOONY #JINU #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

連teamwinner都親自黎宣傳 仲唔去打榜

太耐冇上 原來有winner版
留名先

今日6點又有合體表演啦

原來今日有紅氈行

表演link
後台link

最估唔到既係 pricked係mino作
聽起來似南既作品
日巡有唱x既lala
或者可以用呢首估下x行咩

WINNER!!!

啊今日好型仔啊

係現場啦 食飽飽就入去 帶左單反 個位幾近

加油影多啲靚相
今日大家既衫都好正

佢哋vapp live緊

啊!!!依家先睇到 即刻開

玩左咁耐最後包剪揼mino輸左

原本大眼mino team輸左要係自己part跳Poppin
最後再玩得mino自己做懲罰

佢同大眼玩糖醋肉嗰到好得意

我就快笑死女團用氈kum腳大眼用氈遮lin

我中途先禁入去睇 都奇怪點解大眼要用手禁胸
原來.....

諗起呢張圖

岩先佢地去左後台玩game
其實使唔使直播埋後台

twitter刷唔出團飯拍 睇住大哥先啦

WINNER出黎啦

完咗了

RR去左小舞台之後mic有雜聲
最後望左去朴IC度
好想要個人con啊

仲要同blackpink玩！

171001 CR.LOGO

仲要輸左

呢個髮型真係不得了

電話無電 返緊屋企
其實今日好正 依然唱lové me love me 大家無咩大反應
但rr係大家一齊唱
到最後全部人出來 大哥完全俾人遮住笑死
佢地聽到tt 同마자막처럼都有跟跳
次長唔記得邊隊女團歌出來扭到勁sexy
大哥本身係旁邊都笑到走開左
拍左片 返去睇返哈哈 好想快啲再見佢地

白髮好charm

你都去左KMF? 我係海外fans 區 影左相

如果12月真係cb多次就好

有呀 我係韓國住嫁
特登來左韓國睇KMF？

今日聽到exo都12月cb
好想佢地拎到一位

係啊 真係好正 好多人一齊唱

但呢排無咩行程 如果唔係可以一齊去睇
vapp講左中秋佢地會返屋企
我都要返pt

hi掟巴

一定要揾次組團見真人

你又係到

羨慕你地 仲未見到真人啊

下次一齊來睇單獨con
本身唸住十二月返香港同屋企人過christmas
對上一次返香港已經係年半既事
點知醒起因爲年尾cb or concert 好多大賞
所以已經决定左二月先返去

岩啊 年尾最多野睇
今年WINNER應該都有得去呱
YG唔該生生性性做野啦

171001 xxjjjwwww

Inner Circle 非常感謝♥

#THEBLACKLABEL #ZIONT #2017ZIONTCONCERT #CINEMA #20171014 #奧林匹克中心 #門票
開賣 #auction ticket #YG

小包又出現啦 同羅pd玩緊心理戰

小包又出現啦 同羅pd玩緊心理戰

唔撚係掛

唔撚係掛
仲諗住呢排勁人cb曬 12月係好日子添

算啦 我依家覺得最緊要音源好
一位靠銷量投票其實WINNER幾時CB都冇著數
音源赢過人已經覺得好心足

Agger
不過Exo好似係每年12月都會出冬天歌
其實唔係同星期出都可以既

佢地之前好似係聖誕出歌?
唔理啦 我剩係想WINNER繼續出好歌
IC繼續應援等開CON

今日聽到係完整體回歸
希望只係出聖誕歌
本身仲預計十二cb一月演唱會

Haute好得意 訓緊教聽到rr次長part即刻起身

2:01 次長

想問backstage係vlive邊個channel睇？

條片未出返黎
睇YT啦

黎個高清版飯拍先

push下先

[滿月高掛天空了嗎] WINNERCITY升起了少爺月亮♥ #超帥月亮 這次中秋節正好也是10
月4號，#1004(*天使) 難怪覺得得要宣傳點什麼囉！（流汗）超級1004(天使)的話感覺許
願更容易成真不是嗎!♥ ♥ #就算不是這樣的，拒絕你的拒絕 WINNER和TEAMWINNER祈
禱著朴incir看著月亮想到的所有願望都能實現！（微笑） #多吃點好吃的 #裝作沒吃的
樣子吃兩次 #祝大家過 #純淨 #健康的 #一天 #JINU #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

[Haute City] 次長nim昨天有公演行程也有回釜山的探親行程，秋夕期間#TEAMWINNER暫
時被任命為了#TEAMHaute。當然了，雖然被調任了，正如#如呼吸一般的刷音源的朴incir
的教誨一樣，Haute睡夢中也在聽ReallyReally（鼓掌）享受懶覺的Haute，突然在阿伯幾
part醒來，將身體交給了節奏.. #4雞皮疙瘩☆那麼我就給中獎者發私信去了！匆匆♥
☆#嚇我一跳 #因為嘮叨洗禮而怕回家的TEAMWINNER #是TEAMHaute哦 #因為要工作所以回
去不了啦 #噓，是秘密哦 #和可愛的寵物狗狗在漢江見哦 （眨眼）#HAUTE #HAUTECITY
#TEAMHAUTE

Haute 一聽個次長果part 即刻彈起身

推post子

好似teamwinner咁放完個假po野先

辣殺 SBS, 希望唔會影響到winner

做緊LIVE!!!!

做左20分鐘啦

聽唔明 不過望到樣都好開心 等中字

依家到大哥開live啦 差mino炸

我完美skip左隊長vlive
睇緊大哥

大哥啱啱講佢係studio做緊嘢 希望係12月嘅cb

臨off前送左個飛吻俾IC

好打耳 又唱安眠曲 又show 間房俾我地睇

聽佢幫IC打完氣 聽日早起都冇咁憂鬱

嗚啊 仲未買翻ch+

本身放完十日中秋假真係好抑鬱
書又未溫 功課又未做 一返學就要quiz
仲要七日都要返工 日日返去對住啲蝗
好耐無見過公司咁多大陸人
中秋一放韓國成條街都係一團團蝗好崩潰
琴日放工仲要溫書真係好sad
難得睇到live真係好大鼓勵

求同款

好打耳

WINNER拍MV??
係咩野既MV啊

INS young_hot_dog88更新

10.10去了WINNER的mv拍攝現場！ ！
雖然沒有拍歌手的照片(因為不可以流出)那也是很開心了。
咖啡&食物辛苦了！
導演歌手工作人員辛苦了！
特別是說東西很好吃的歌手們贊！還拿了簽名喲！
#WINNER##宋旻浩##姜昇潤##李昇勳##金秦禹##實物流氓##真的咩##還聊天了##得到稱讚##雖然見到了很多藝人##他們##印象最好# #在前面的人是宋旻浩#

唔通真係咁快CB 冇理由12月依家拍定架

byebye 拍廣告黎

終於好似比羅pd綁左架！
有人起仁川機場見到佢地著監獄間條衫

圖

終於！！

頂!!真定假啊!!!拍完廣告就俾人捉走左??
今日太多假消息令我太high啦

定係連拍廣告都係假架

今次係真架啦呱！！！啊~~~

佢地真係以為去拍廣告
我都以為係啊羅ＰＤ好野

見到d圖已經覺得好好笑
好期待！！

大哥個牛奶包冇左咯

好正呀
件衫好好笑
好想快啲睇

佢地d樣好頹咁

姜個樣嚴肅到我想恥笑佢

而家拍唔知十二月播唔播得切呢

覺得岩岩好
當佢拍7日8日 一個月製作 完全可以cb前出到街

好期待呀 我覺得開心過拍mv

連今日下午po拍廣告ins個staff 連個post都del埋
IC都中伏

食花生真係無處不在 得個紙袋

睇這張相 大眼係肚位置有黑色野 會唔會係個腰包 佢個動作都似係搵緊野 ？

mic帶黎 次長都有條

大眼個牛奶包好大個架
@1993_taker

係喎 唔係腰包

首播果陣真係有排恥笑佢地4個

依家都俾人恥笑緊
揹左咁耐牛奶包 最後係著住牛奶衫走

真係笑死

似係要轉機喎 去中東好似有啲危險 可能係去北非東歐嗰啲無直航既地方

救命係床到笑到收唔到聲
好得意呀 明明琴日先開完vlive 真係完全估唔到

去歐洲
想佢地開開心心 舒舒服服咁放一次假

係呢個牌子 開心到訓唔著

無帶到

隊長都有個零食袋 準備咁耐帶唔到過去真係笑死 잘 다녀와라

又係歐洲 可惜我返緊學唔係既話一睇到路透飛去偶遇

有排恥笑

睇圖好似連FANS都比人呃左以為真係拍MV
因為話準備埋食物車比FANS
呃得好完美

妖真係笑死 恥力十足
好想快d有得睇

真係多得mino咁為winner著想

連袋都無個 要咁慘咩

似係Melbourne

11月中播

[走好呦]到上周為止還在說自己絕對不會被騙的…隨便說大話的人兒們啊(摀嘴)
#TEAMWINNER的肩膀上 #應該像小貓一樣掛著相機行動才行的 #沒有證據啊證據 #被拷走
#這樣的關鍵字和看著成員們排排站在一起的年糕似的Cosplay背影，TEAMWINNER快…笑得
背過去了kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk啊咦 心裡真爽 #走好哦 #務必不要生病 #要星
湖喲 #因為整齊看起來更悲傷的 #靈魂們啊 #這期間為了一起行動辛苦 #各位就算是發現
了成員們或是節目組也好 #裝作不知道裝作沒看到裝作什麼都不是 #我們要相信這3個假
裝 #會以超級趣味來補償我們的 #WINNER終於被帶走了 #花樣青春萬歲
#YOON #JINU #HOONY #MINO #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

[img][/img]
好好恥笑啊 全部袋係晒屋企

[獨家]WINNER，羅PD「花樣青春」終於出國了...‘宋神指’蝴蝶效應

有線頻道tvN新綜藝節目'花樣青春-winner篇'(以下簡稱'花青春')出國拍攝。

tvN的相關人士在11號上午和edaily starin通話表示」winner在這天的凌晨通過仁川國
際機場離開經過中轉站，現在正向著目的地移動中。」而在前一天晚上成員們被告知行
程是拍攝mv。然而事實是'花青春'的拍攝。

winner出演的'花青春'是以'新西遊記'外傳來計劃的。在8月終映的'新西遊記第4季
裡，節目組通過所謂的'宋神指'事件實現了各成員們的願望。對此宋旻浩提出了與winn
er成員們一起出演'花青春'的申請。雖然是像玩笑一樣開始的項目，節目組答應完成
並做了約定。

基本'花青春'出演者們自身不知道要出發並且可能帶少量商品出國。其中也有winne
r成員們從簡練的衣服中挑著穿上，拿著應急包出發的後記。

對此'新西遊記'的導演申孝靜pd在9月的edaily starin的採訪說道「(winner出演
與否)通過節目都知道了很為難。一直在做著隱藏攝像機的會議但是都沒有頭緒
。如果有好的方法想得到大家的情報。一定要叮囑粉絲們，不管在哪裡看到節目
組如果能裝作不知道就好了。」

'花樣青春-winner篇'預計將在下月播出。

一齊努力loop
年末播花樣如果加多個cb 就真係不得了 點都有啲幫助掛

之前係咪有ic話想買winner周邊啊
我係韓國喇 要買就同我講啦 我會幫手睇下有無架
tg: pjepepe

隊長玩緊ins啊 po圖中

171012 昇潤 Instagram 更新

可愛（笑哭）

s_d_jung：是畫的嗎？多才多藝的昇潤！！！我喜歡你
L xxjjjwww（秦禹）回覆：是昇勳畫的喔^^ 不是昇潤畫的^^

張圖錯link

teamwinner繼續恥笑到2046

[我們隊長呢] #ibelieve 雖然TEAMWINNER上傳隊長可愛照片的話就不點讚, 只點讚自己
帥氣照片的#絕對不可愛的帥氣的人 但事實上是WINNERCITY更新的時候第一個跑來而且成
員們的照片也認真地去拍的世上最溫暖的人..然後隊長一集中精神嘴就會嘟起來, 那不是
生氣而是我現在非常集中的意思..（小雞）雖然不會有那樣的事但如果低氣壓的話請把他
送到肉面前（餐盤）#零食是草莓
苦惱著這一周和我們，之後和朴Incir要幹什麼都整理了一下，腳步也變得輕快被抓走的
人們.. 嘻嘻 一路順風（微笑）
#我們會整理好的 #trust us #在這裡呀帥氣的照片 #稜角分明的肩膀 #說到花青春的話
#或許是劇透嗎 #朝新系列出發 #只要來到WINNERCITY手指就不自主的亂動 #我信不過自
己 #BGM #申勝勳_IBELIEVE #請放這首吧 #WINNER會好去好回的 #就算要說謊或者是協商
#對象也不是TEAMWINNER #看著我家藝人的斑馬機場fashion比任何人都開心的 #負責人
呈上 #要在合井洞開宴會的氣勢 #YOON #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

171012 隊長ins更新

［我們公子呢］I Believe 在家也穿著睡眠襪套走來走去的公子，雖然把背了幾個月的牛
奶包落下就走了，但是有囚服和更適合的紙袋。（購物袋）#熟悉 總算是放下心了。我們
大哥..像英語這樣的單詞一定每天要說三次#thank you thank you thank you #OK OK OK
正如所知道的是傳聞中的路痴（！）但是工作的時候是相當嚴謹且努力自我管理的人，
因此他也不吝嗇的向周圍的人展現感謝之心 呀嘿..（禮物）如果知道了,就請大家多多關
照像是外貌一樣，內心也真誠的我們的老大和弟弟們囉。
TO.在這個世上存在的”Suk”中之”Suk”中..那當中最棒的一位...不對，是最棒的兩位
...不是，是最棒的三位”Suk”s..(kiss wink) #謹記在心的尊敬（拉炮） #HS #MS #YS

#馬上要出生的Incir也是 #知道這首歌
吧 #申昇勳nim唱的_I believe #因為金秦禹_是我們的快樂與幸福 #PLEASURES
_的本體 #在那種意義上 #沒有金秦禹的麻浦區非常的空虛寂寞 #因為WINNER離開後突然
變得好冷 #為了累積體內脂肪 #餅乾TEAMWINNER就沒收了 #拒絕就回國後再說吧 #我的藝
人的紙袋趣味 #啊哦哦因為秋夕放假而掉以輕心的組合WINNER的 #擔當者呈上 #JINU #WI
NNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

w_n_r00（昇潤）：這哥不是路痴了現在…（驚恐）
L winnercity回覆：什麼？...#雞皮疙瘩...（摀嘴）因為太好奇，要去#team花樣青
春 編輯室一日三餐的悄悄去送煎餃子了...

大哥唔係路痴啦 仲有成個月啊

快啲去like post 同埋留言啦

I vote #jinwoo from #winner for #100mosthandsomefaces2017 @tccandler

隊長Ins更新 個紙袋

171014 WINNERCITY instagram 更新

[我們宋美男] 雖然大家都知道我們美男是因為#國民村傻 而出名的，但是叮噹叮噹這裡
那裡都做得很好也畫得很好，然後做著做著以#食指宋神指來奪得了和成員們的#花樣青春
的票（花）唔呼呼嗓音很低沈，身材是四角形(!)做事時咪咪的眼睛（思考）雖然是個小
聰明，但是凌晨六點見面時如豆腐一般柔軟的內心，眼淚也多，若是講起從前的故事或者
充滿人情味的事跡時心牆會瓦解呢，所以都要小心呢（蜂蜜）當然臉上的表情都會出賣他
，在除去黑手黨的日常生活中，一旦撒謊都會被發現呢（唉）對哥哥們用「唔嗚喔昂」的
低沈嗓音撒嬌，對弟弟們是若無其事般溫暖地照顧這那的帥氣滿滿的人喔☆ 啊，並且像T
EAMWINNER一樣喜歡吃好吃的，還害怕+討厭青蛙，總有一天要把青蛙玩偶小心翼翼地放在
我們超能RAPPER的包包裡...#小心謹慎的TEAMWINNER吐舌..（摀嘴）#週末的BGM也是申昇
勳_IBELIEVE #請作為背景音打開 #和REALLYREALLY一起 #努力工作 #在WINNER走以後 #
在變空虛的韓國裡 #朴incir不在的話就會很冷 #在沒有WINNER的週末裡很無聊的 #TEAMW
INNER呈上 #MINO #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

171015 WINNERCITY instagram 更新

[我們次長大人呢] #Ibelieve 次長大人在繁忙的時候也會經常問起TeamWINNER「在哪裡
呢？（IT）」說實話,這個也不是什麼很過分的要求，反正飯是好好得吃了。#逃出灰色建
築趣味 因為不是為了苦惱我們要怎麼做才能做得更好，所以一點都不累！#這是真的 成
員們也一如既往配合teamwinner的工作 ☆ #為了REFRESH挑戰一下 如果是為了WINNER和
朴INCIR們一起不分時間地往前衝就會不顧一切地加油！這不就不是我們風格嘛..
所有INCIR們知道的記憶力好、有眼力、有趣又是協商家（！）的次長大人在工作中也很
好的展示了這種面貌，結束工作之後也不忘慰勞累了的工作人員，照顧下有可能會有些煩
躁的工作人員，非常幸運和WINNER工作過一次的工作人員們都陷入出不來的螞蟻地獄裡了
呢（喜悅） 所以次長大人在TeamWINNER不在的地方一定要注意不要傷到膝蓋和胳膊肘了.
. （拜託）TeamWINNER想對李次長放心.. （擤鼻涕）
#比起TEAMWINNER職位要高的次長 #次長nim #次長nim不在嘛 #午飯晚飯要吃什麼捏 #不
知道啊 #珍貴的昇勳三餐 #雖然天天都有聽到老師們的消息 #為了大家的樂趣 #節目
播出後再公開 #玩的很好呢朴INCIR不要擔心啦（kiss)
#I believe系列後要做什麼呢 #
因為迎面吹來的寒風 #希望可以想到很厲害的idea的TEAMWINNER敬上 #TBT #LA #HOONY #
WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

Mino feat epik high 新歌

原來出發係6日前 感覺佢地去左好耐咁
唔知返黎個時會唔會有新聞圖呢

叻仔 好期待首歌

係咪去十日

好似係咁上下 怕隊長要拍戲早返咋

講完佢地聽朝就返到韓國啦

好想快d睇

個袋

係咪形象問題好心俾佢地換走套囚服？

會唔會係打賭贏左所以先有得著到咁型仔
好想快啲睇

今日（18日）清晨WINNER結束了《新西遊記外傳-花樣青春Winner篇》的一星期錄製行程
回國，和11日出國時的囚服不同，成員們身穿西服，戴著墨鏡，搭配帽子或者購物袋登場
。

從旅行是相當不便的穿著可以看出，他們是被騙去的，但在機場和羅PD匯合時都露出了開
心的笑容，《花樣青春Winner篇》預計在年末播出。

下個post名仲唔係花樣青春
啲相好正 個個都好開心

頂

羅PD:對WINNER拍完《花樣青春》回國時開心的表情感到滿足

羅暎錫PD表達了在Winner拍完《花樣青春》回國時現場的感受。

18日，羅暎錫PD接受tvreport訪問時表示:是和WINNER一起出國，因為中途有事所以先返
國，今天為了跟他們打招呼而到機場迎接。

今天上午WINNER與製作組拍攝完《新西遊記外傳 花樣青春-WINNER篇》以後一起回國，
WINNER是在本月11日前往澳洲。

《花樣青春-WINNER篇》是因宋旻浩在八月播出的《新西遊記》中的活躍表現而促成。
負責《新西遊記》的羅暎錫PD與申孝貞PD一同進行了《花樣青春-WINNER篇》。

羅暎錫PD特別提到:看到WINNER的表情以後，知道他們真的很開心。事實上在拍攝
《花樣青春》的時候，希望這些年輕人也能愉快享受。WINNER表情看起來很開心，
我也覺得高興。

目前《花樣青春》已拍攝完畢，編輯完成之後就會播出。

佢地做啲活動嚟幫啲小朋友籌款 好似慈善節目咁

收皮啦mnet
慳番唔洗去mama

垃圾mama

yg千其唔好同mnet和好
真心前幾年都係靠bigbang加yg家族飯賣到咁q貴d飛都坐得滿
上年yg一唔去d飛送都送唔完

係 真心攞左都覺得係侮辱

ot到都唔知今晚原來有ch+
生存報告

岩岩出左4個replay 好想快啲睇 仲返緊工

岩岩佢地都有遊戲直播

下 haute有j架喎
動物農場都話johnny係唯一既女性喎

epikhigh新碟真係好撚正 有mino feat既歌不過全碟都好值得聽好q正

really really really really留名

姜食堂好似開始拍
新西遊記除左圭賢都會出演

韓國人好似未聽過人地講motherfucker咁

#FromAto4WINNER

韓國人好似未聽過人地講motherfucker咁 [/quote]

D rap成日都有呢個字架啦

⼁

日本
唔知一月會唔會係韓國🇰🇷

花樣青春出左預告啦！

11月7日啊
仲有兩個星期咋

趁播之前整爆個post開新話題就有新標題

花樣WINNER
諗個靚名先

我果排會起四國 可以一齊睇

我想去

CH+直播中!!!

哥哥line

大哥sns ac被hack 但又無同人講 次長愈講愈嬲咁

因為佢地工作既特性
大哥又過左辛苦既一日

原來係被hack

btw 係咪有人會開新post
咪爆po留返條link

做咩事

爆post既人開post

⼁乛⼁⼀⼃岩岩上韓網睇都係講被hack先留言 已經交左俾公司 希望快啲捉到人

Btw頭先吹蠟燭話唔食蛋糕因爲會肥 但宜家去話食飯 仲要就一點先食飯

一個字都聽唔明 唔得淨係拎個蠟蠟出黎啦 好似啲宗教儀式咁

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(2) - 年末帥氣回歸! WINNER's 花樣青春!